估唔到費高射罰球仲係咁fit

都好多日前la wor ching
btw 技術 真係技術 腳腳波 都睇到咩叫球技 出錯率低到 屌 呢家有幾多咁高技術既球員

頭髮仲咁多